問題唔在於玩火 問題在於無差別攻擊

黃大仙係紀律部隊宿舍唔係淨係得犬
重有海關 有消防
而家咁樣做同對家有咩分

push

唔好畀憤怒令自己失去理智
如果唔係真係會輸

Push

係放都好 放火個位置好重要呀
近街坊同自己人就食得屎 槍口對外唔好打中自己友

光復香港 時代革命

推呀

有冇住喺入面嘅其他紀律部隊報料？應該用一層層咁分？

消防員是無辜的

光復香港

琴日咪又拎棍出嚟趕人 無一個無辜

推

警察家屬趕人唔得嘅
係都對準警察喇 警署又唔係遠

呢個真，集中搞狗寫字樓

咁裏面都有消防啲屋企人㗎嘛
請勿俾仇恨 蒙蔽自己嘅雙眼

你又知係海關/消防d人？

對準政權做嘅嘢其實唔會點樣失民心
無差別攻擊嘅話真係同恐怖分子冇分别
不割席 不過希望下次可以改善

縱火是犯法不應該做哦

六七暴動有炸彈死示威者 死差人 平民
但大家最記得既係無辜犧牲左對小姐弟同林彬

放核彈都唔割呀！
我無資格批評佢地做得岩唔岩
6.12都係靠前線，先可以停左個送中二讀！
前線決定！我絕對尊重！

我只要各位手足
不流血！不受傷！不被捕！

就算攻擊到自己人都唔會批評

玩乜都唔割
但理智啲啊

贊成 唔好傷及平民同無辜 要俾佢地知示威者同義士係為全香港人爭取 唔係單純發洩

淨係連登巴絲唔割蓆有冇用？
明白大家都好嬲，但要記得當初出黎既二百萬人，有部分係牆頭草/溫和派，今日有份罷工/支持和你飛既，未必接受到玩火
其實罷工同和你飛既威力係好大，認清自己既強處弱項，唔好一味盲衝，我求下你地

唔好誤傷自己友